有冇人覺得老豆搵仔team人好撚大

呢排睇
人係德國 有針香港收風
唔止班狗 連鄉黑都起緊
又玩到班狗 又可以做訊息傳遞